真•香港人多左個妹妹

霖霖永遠都係真•香港人異父異母既妹妹，佢既歌聲永遠藏係每個香港人既心裏

推

阿妹你唱歌好好聽呀！

我地都好喜歡你呀

RIP，希望光復香港後改葬浩園

【FC】西九站遊行係中共真春袋！需要針對強國文宣輸出革命！

輸出革命文宣圖：

呢度仲有一單近期爆出嘅關於中共高層貪污嘅核彈新聞，直刺中共心臟，希望都可以唸辦法向強國人宣傳一下

請善用 sosad

講咗幾多次「」呢個emoji係恥笑用

唔好意思，應該用呢個好啲

你粒真係毁咗成句嘢

霖霖成為香港國民妹妹，喜歡您成為國民情歌

唔好意思

唔是咁用
對樓主就應該用

得喇，佢單野等多D資料再講啦
妹咩妹，唔好惜佢黎阻住推行動PO

屌 點解今日咁撚多人用錯sosad

開過另一個post啦 屌你

開過啦

唔係好明點解咁多人用錯

雖然你聽既喜歡妳係gem唱，我聽果首係beyond。
但我地都係一家人

新會然

咁陳同佳就係香港人既契弟

咪啦, 果度最多就係差佬.

唔識用ICON就學啦屌你老母

佢新香港人
上面朋友圈就係不斷屈佢係香港人

可唔可以send多次佢唱歌條片/原post

對唔住囉，唔洗屌人老母掛

可能係陳彥琳留比我地既最後一首歌

Thx

無意冒犯 但真係好想知係咪真係佢黎？
唱得好好聽

開過個新post啦

開新post改emoji sorry咁多位

唔理佢自殺定被殺 佢係手足呢點唔洗質疑 我地都係無咗一位手足

都唔識用

屌你老母sosad都用錯
用post前用下腦啦

你笑乜撚

仲有爆眼義士

陳彥霖曾於8月訂購「光復香港」tee

望到個sosad 真係。。

呀妹要開心

Sosad 都唔識用

梁凌杰巴打呢

呢樣真...明明無任何血緣關係
但係真係仿似喪親之痛...

R.I.P. Our sister

到今日都仲有人覺得sosad真係喊

無人屌 新會然都connect埋

？

佢肯認錯去台灣自首算係個真漢子，比上面甚至香港大部份生物都更似個人，就唔好再貶低佢啦

sosad唔係咁用

屌你老母究竟識唔識用㗎，唔識用就唔撚好用啦柒頭

<-其實呢個係咪連豬

原則上同意，不過罰你開過個post

拉走你

霖霖真香港人，我丫妹

呢排咩事
咁多人用錯sosad

笑乜撚野 屌你老母

我真係當左佢係呀妹
佢應手係一個表面反叛但善良、早熟但都仲係有啲天真嘅女仔 如果有下世請再黎香港 到時我地會比個民主嘅香港你呀妹

學韓國
國民妹妹 彥霖

希望霖霖下一世唔好做香港人
要投胎去一個開開心心嘅地方同屋企
要無憂無慮咁過日子
呀妹 我愛你

仲有好多阿哥家姐细佬未計

樓主應該有返咁上下年紀? 咁似我呀媽whatsapp笑當喊用

好好投胎
搵好嘅屋企
過啲好嘅生活
香港太辛苦，唔好再做香港人啦

妹妹你一路好走
如想就有冤報冤有仇報仇！

香港人細妹

《？
《？

國民妹妹

rip 呀妹

天堂 唔會有狗

永享自由

做乜撚嘢要恥笑？

唔係咁用

雖然粒sosad用得好9唔答8
不過都留低正評

我地唔會令你死得不明不白

P牌真係唔識

雖然sosad唔係咁用，不過我哋唔會俾細妹死得不明不白

屌

妹妹

證明今次運動多左幾多新血上連登
見過幾次用錯
早幾個月邊有可能出現

阿妹安心去投胎啦
我地會贏㗎
唔好再返黎受罪啦
你去搵個好人家投胎啦知嗎

[black][/black]

運動完咗之後
唔知d潮文可以撚到幾多新人

再係咁落去 真係會變咗傷心ge意思

push

呀妹～

721

喜歡你

走左既義士，係另一邊記得保護阿妹，唔好比人蝦佢

屌
專住翻1020喇

On9 樓主

喊到停唔到
彥霖妹妹 願你去到一個真正自由冇痛苦既地方
我地會代你繼續行落去

香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃

異父異母

快d推

天地有正氣有人講緊識
陳彥霖屋企人出黎爆料

推啊 好恐怖

==========

陳彥霖曾於8月訂購「光復香港」tee

樓豬你打咗簡體字

真係破壞哂成個mood.....

成件事錯曬

細雨帶風濕透黃昏的街道
抹去雨水雙眼無故地仰望
望向孤單的晚燈
是那傷感的記憶
再次泛起心裡無數的思念
以往片刻歡笑仍掛在臉上
願你此刻可會知
是我衷心的說聲
喜歡你 那雙眼動人 笑聲更迷人
願再可 輕撫你 那可愛面容
輓手說夢話 像昨天 你共我
滿帶理想的我曾經多衝動
抱怨與她相愛難有自由
願你此刻可會知
是我衷心的說聲
喜歡你 那雙眼動人 笑聲更迷人
願再可 輕撫你 那可愛面容

😂

國民妹妹
我真係永遠都唔會忘記你

Push

我認你返黎啦啊女妹

妹妹 一定會為你討回公道。

鮮萎言

見到你個sosad即刻唔想正皮

we miss you

rip

好多新會然

妹

哥哥姐姐們依世都唔會忘記你

恥笑三寶都唔識用

精蟲蝴蝶效應

恥笑三寶咩事

爆料中

樓至用「」???

同鍚春袋有得揮

妹妹！

我冇細佬同細妹，I love you 妹妹

點解要殺左佢
就算唔係啲狗殺左佢 中共點解要殺左佢

葉瘤又多個妹妹

贊成

都啱

光復左香港，我地幫你報仇，共產黨

再入浩園，做國民妹妹

P牌屌新會然

不推文啦！
拉

屌有聲

當日因為香港女兒嘅無私捨己精神
我地戰勝SARS推倒23條
今日彥霖妹妹嘅離去
令我地爭取公義嘅決心更加堅定

一定要幫佢翻案！

屎劣炎耿尸

被屌過既舉手

sorry 我都唔想笑 但呢個post真係好撚好笑

呀妹，呀哥會為你討回公道

同我阿媽搞錯😂一樣..

血債血償

[url]真[/url]

聽講連登係唔可以用emoji

今日經過太子站有個姐姐上香時講 「陳妹妹，你有冤報冤，有仇報仇，你呀媽咁到講得岀冇人性嫁，你一定要報仇」聽到呢到已經好心up走左，希望呀妹早日尋冤得雪喇。